<名偵探柯南>集中討論區9

故事簡介: 主角工藤新一原本是一位經常幫助警方破案的17歲高中生偵探；某一天和青梅竹馬的同班同學毛利蘭在熱帶樂園遊玩時目擊黑暗組織的可疑行動，獨自前往交易現場時卻遭另一名同夥從背後偷襲擊昏，並灌下代號為「APTX-4869」的神秘藥物。後來雖然倖免於死，但身體就此縮小為小學一年級時的模樣；情急之下化名為江戶川柯南，在鄰居阿笠博士的建議下，寄住在毛利蘭的父親毛利小五郎家中。同時他也憑藉著過人的推理能力，以及使用阿笠博士為他發明的各種道具，讓小五郎成為名偵探，並藉由平時的案件調查找尋有關黑暗組織的線索。 (Source:Wiki)

<名偵探柯南>集中討論區8

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔重覆了，但仍然多謝支持

Lm

LM

留名，睇完場戲再入來追post

NPLM
未睇M24好冇參與感
容許我灰到聽日睇完為止

留名留名

我已經想今晚睇 聽日再睇

M18狙擊手？

yes

今年有返D吸引力，上一套最大驚喜係園子果幕

呢個冇咩劇透既

今晚睇之前睇緋色不在場證明以為係劇場版

好想睇呀究竟聽日幾時到
樓上討論得咁開心班友我認住你地呀

社畜返完一日工累了，養足精神聽日睇

我今晚準備二刷

呢套好睇咩

btw原來柯南都幾多女fans
我去個細院睇 得我一個男

我個場都係女多男少
10-60歲都有

同期仲有rider同多啦a夢
應該冇咁多家長帶小朋友睇柯南既

今日啲豆釘好乖乖 冇嘈

個徽章正唔正？正就特登搭去買飛

新人留名

有無人認到預告個班聲係邊個

[/member]

全部都係 4 重 ... 即係成個 po 都唔使睇

快啲睇啦

我就係未睇
所以見到紅點撳入嚟只需碌到最底 ... 出番去就可以了

你睇咗先入嚟啦

網上買飛係咪都有徽章

到時追唔到 po 㗎喇

你依家都追唔到

呢兩年武肺先追返 啲感覺唔同曬

4 重嗰啲咪飛咗 , 唔爆開嚟睇囉

Acx都太遠了

填紙

忍唔住 一陣睇
但係個襟章無洒

我睇完 你地都過

睇完 今集好正

如果遲啲秀吉同世良見面講漏嘴就好睇

好好睇
一定係呢幾年最好睇

中學開始睇 十幾年啦

電影一定要去戲院睇，真係好有feel
想入場睇多次了

即係冇柯藍？ 定係佢時空穿梭

柯南君

多謝支持

睇完電影入黎lm 好正

有睇開動漫，好想TV版快d出主線劇情

[member]FBI小子［/member]

成個po都劇透
係咪無人會講正常野

咁你仲唔快d睇

```

好正#jable#lm2睇完之後想青山快d出多d主線想睇秀一一家團聚#tea#mouse

```

變番大人未
拖過PKM同多拉A夢，不停經歷暑假，但仍然成世小朋友

主線唔推進唔洗諗大結局

下星期漫改雪山山莊

呢幾年漫畫主線全部都係講緊主線都話唔推進，Ching有無睇開

尋晚入場睇 送左個徽章
真係好耐無跟主線
都係靠之前睇緋色的不在場證明先知赤井家族既野

不過就真係 以前既劇場版好睇得多......

近年除左向日葵比較傾向推理向外
劇場版主打都係刺激畫面多

同埋片長111分鐘有D過長

但係向日葵真係一言難盡

用足球
咩都可以解決
今集正常好多

睇完赤井一家嘅戲份真係好正

聽日睇 留定名先

編劇：櫻井武晴

劇場版名探偵コナンシリーズ
名探偵コナン 絶海の探偵（2013年、東宝）
名探偵コナン 業火の向日葵（2015年、東宝）
名探偵コナン 純黒の悪夢（2016年、東宝）
名探偵コナン ゼロの執行人（2018年、東宝）
名探偵コナン 緋色の弾丸（2021年、東宝）

唔怪得

睇柯南一定係女多男少 睇m22出m23預告見到基德全場尖叫

我發現呢度好多灰原黨

小蘭只係花樽

當年睇完巴士炸陣果集攬住跳出黎就知佢地係一對

可惜青山唔寫佢地

在心中就夠 佢地只能做知已

可能我都係m21先開始入場睇 唔多覺多仔

唔覺

今套都是好普通

頭十套好細緻，會令人重睇又重睇

M11-M24 我覺得最好應該唐紅的戀歌

哇我鐘意

認同 近年最愛

岩岩睇完 整體唔錯

CLS M23 加晒咁多個星期先有93 億
宜家一日爆100億

坐低咗等開場

同馬娘一樣 谷左成年實多人睇

終於睇完，可以入黎追post

唔係一日破左，而係首日個勢好過紺青之拳
而紺青之拳既總票房係93億
所以報紙佬話好大機會今次破百億
唔好亂J

睇完

你覺得點？

俾咗分先，8分
食埋個飯再討論

特小字體fail

開左一日po已經有400

大家都認真討論劇情，我講下膠野啦

明白巴打好記性

我都有同感

笑咗

今次無宣傳演員客串ge?
知埋真係唔洗估都知邊個兇手

好想快啲可以參與討論

等你

好啦我放棄

分享一啲私藏相先

以為睇緊黑執事

黑執事都好睇

Lm 睇完好睇

初次lm
想請教大家 平時上開邊個網睇以前嘅電影同動漫？

通常我都係bt睇
唔介紹殘體就用

唔小心睇左

feel到聽日有機爆po

無人講漫畫個邊既, 但睇落到我百年歸老個日都未完

係有戲上啲人想搵個地方一齊討論姐

早幾日出左1070 似會講灰原背景
應該解決篇果話主線係明美有封信比哀

睇緊今日果集聯動

講咁耐其實乜都查唔到

最神奇兩邊交戰, 有晒警察又FBI又盛咁多人都捉唔到人先神奇

全世界d黑社會拋頭露面都一樣無事啦 何況全地下ge組織

喂呀我都唔想睇結局變成其中一個遺願

冇呢個po我今年應該都唔會入場睇
多謝無敵樓主

唔好啦 追左咁多年

冇呢個po我會唔識到大家
多謝樓主

其實Telegram一直都有柯南group
有興趣大家可以join入嚟：

1071出了

星期日呢啲鐘數應該會多

好彩尋日滿場冇細路

最後冇事果度 成間戲院笑到仆街

今次單案雖然廢到仆街 但赤井家族真係好睇

柯南結局

果然大陸啲網站好多偷拍作品
睇嚟下年同步上映係冇可能

咁難得今年同步上映

食錯解藥變47歲嘅阿叔
表面上從政其實暗中繼續追查黑衣組織
唯一看透真相嘅係外表看似中年大叔智慧卻過於常人嘅工藤新一
真相只有一個

唔好累街坊得唔得

我見到果啲全部都係開頭同彩蛋，少部份係影幾張相當片up上去。
雖然好似好小事咁，其實影一張相已經好撚大獲

我果間又係，第二日已經話無哂，但明明一日得兩場，仲要好少人睇..

原來有市場 賣你$30 1個

我係本身唔係好迷 擺喺度冇咩用咋

有心捉同無心捉既分別...FBI 咁多人黎日本追查咁耐, 乜野進展都無

20年？總之好細個果陣追到宜家
動畫果度唔係本篇就唔睇，除非係案件設計有趣

宜家世良妹嘅目的係拉近新一同佢阿媽嘅距離
雖然世良大概估到柯南係新一，只不過冇足夠嘅證據同壓力可以逼供
今次劇場版

咁我同你差唔多

全部資深飯

因為啲人未必買頭一二日嘅日子睇
我見MCL出埋星期三嘅場次

尋日屯門場都冇細路，睇得好舒服
雖然冇細路，但都見到有中學生睇，仲以為睇得柯南都會有番咁上下年紀

我唔知n個post前就留言了

第一日入場睇左劇場版, 好深感受!
1. 好少見到差唔多坐滿!
2. 有badge送
3. 基本上入得場都20+以上. 冇太後生
4. 入得場嗰啲全部都應該係粉, 次次入場睇柯南埋尾播歌嗰陣總有好多人會馬上離場, 今次第一次見到全世界都坐到下年預告為止

肯完未

懷疑佢哋未必睇開/剩係睇呢幾年劇場版

唔多信有新人睇

認同，相信大把人見到漫畫有過千話就已經放棄唔睇

我由小學生睇到個仔都就讀小學
柯南都仲係小學生

唔知有特典場 有file送

岩岩睇完特典場

乜而家支那人直頭嚟香港戲院盜錄既？
幾時變咗一國一制架？

召喚任達華

翠國蝗蟲本性 係我嘅話大大聲屌

[member][/member］

偷影死全家

全場基本係普通話
香港同化有咁勁咩

條支那仔畀人話佢偷拍仲要駁嘴話
上次喺香港睇哥斯拉都見其他講普通話既人都係咁影
而家啲人猖狂到

我都想知個邏輯究竟點黎

唔係錄音？

我睇果場無人有

我都無
已經送完啦

好耐冇入黎（其實都係1個禮拜到）
推左50頁

劇場版上緊係唔同啲

極少貨，其他動畫電影頭一星期都仲換到

做咩唔通知職員

我百老匯用劵換戲飛都冇得送
好似d劵唔洗成本咁

我上網見到呢張偷拍圖咋
唔係現場見到

今集柯南 阿笠出場2分鐘都無